正禽獸

今日下午 同媽媽落屋苑公園運動 聽到7, 8架popo 車係甘 wooowoooo聲.
忽見兩個手足一路跑入黎 一路dum晒的黑口罩 黑衫
後邊仲有約十幾個 係甘狂奔
個時我仲大聲巨地打氣 話 '加油呀 小心保護自己!'
成班人望一望我個方向 (應該係聽到既)
then有幾個ai話 '個度有無呀?'
跟住瞬間, 真係瞬間 好心痛
兩批畜龍前後包抄 衝埋黎 走既走 有3個即時被gum係草地
的居民不停指罵班畜 點解可以衝入私人地方拉人

的巴絲真係好勇敢 好堅強 有個絲好慘 被扣手銬之後企起身
係喊到吾成人樣 有一刻同巨眼神接觸 巨完全係恐懼
個死人白衫畜 仲向居民 揮動警棍 話 '走!!!!無野弟!!!!!'

另外一邊仲有成排畜車 每架拉左1-2個
成班居民怒到落晒黎爆罵 我爆左'又拉女仔去強姦呀???' 的眼淚吾聽使......
仲有的死中產藍絲 無腦 話咩 加油警察!
喂! 班手足出黎係為 大義wor! 班畜就係搞人命, 完全吾同wor!!!!
腦殘 你無錢賺就係度吵. 等住同班共匪 民建聯 開party
遲的香港宵禁你地成班友吾好吵